有冇人知YC手足媽咪麵啲cancer生到上腦未

好關心佢 上次籌啲錢洗晒未呀 需要幫手隨時上嚟開post 我地手足幫到一定幫

應該行哂全身 搵唔撚到佢個腦

見佢仲好精神開post分享 係咪迴光反照

聽講肺炎可以醫治cancer

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻
(狗隻#1149)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

佢多數打咗科興